中學開五班中一有咩問題？

你屈鳩陳俊樂又覺唔覺有問題？

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

用緊支牛炒股仲屈人奶共

DocuSign 係唔係下一隻穩紮潛力股？

就算......你啞撚咗?

屌你老母柒咗又唔撚認
你係咪真係覺得到而家都仲可以唔認錯？

講真
你真係屈
你真係冇腦
你真係藍絲
你真係cctai
唔洗懶係委屈扮冇做過錯事都俾人針對搏同情

一句話 關你撚事咩 屌你老母

賤種狗始終守唔到寡要上嚟搏屌

佢唔係拗 因為樂仔根本無奶 個前提已經唔存在
佢亦都冇去拗 去搬龍門話「咁都算係奶」「邊個邊個又唔計乜乜乜」因為佢根本都冇再就樂仔回應過

佢只係避 想開其他野洗底
新聞、正評、笑熱狗、甚至去埋校園台音樂台
但冇次work （當追蹤功能死？）唯有潛返水

佢只係賴 係咁話波台乜波台物
趁而家以為可以拎攬炒巴去轉移視線

佢只係賤 死唔認錯

估唔到科興咁都針佢唔死

因為好多校愛国又收唔夠生只開得一班什至開唔到
眼紅你開五班唔分客你

唔夠人抝？咁你有冇駁過先 你自己都駁唔撚到
話人唔夠你抝 好撚嘢

你次次見人多就笠水
邊個柒啲

佢作客會勇啲

樓主連登紅人?
咁把炮既